彭博：中國製造2025擬緩10年

彭博：中國製造2025擬緩10年

【明報專訊】彭博社報道，北京正考慮將受爭議的產業政策「中國製造2025」中某些方面推遲10年至2035年，但具體的修訂方案仍待決定，亦未知是否已經傳達給特朗普政府。此外，路透社稱中國已經購買150噸美國大豆，明年1至3月付運。

路透：華購150噸美國大豆 明年初付運

另據路透社報道，中國國營企業購入至少50萬噸大豆，是自中美貿易戰以來首次。據交易商估計，該批大豆的總價格超過1.8億美元（約14億港元）。彭博社則稱，訂單總量是150至200噸。中國商務部發言人高峰昨日回應稱，「大豆一直是中國進口美國的重要商品，中國國內對此有巨大的市場需求」，但他沒有提供具體數額，僅表示「如果有進一步的細節，我會進一步通告」，至於中美官員下一步磋商，高峰稱「目前雙方正在保持密切聯繫。中方歡迎美方來華開展磋商，也對赴美溝通持開放態度」。

2035 習近平都死埋

2035

靈芝孢子

中國製造2035

支那以為自己可以捱到2035

fake news?

弱智先會公開呢d政策

面子問題 , 絕不低頭 , 寧願捱遲 10年

好快中國就唔係跟西曆了

提早1000年，變成1015中國制造
不過改用共產黨紀元1921年=元年

聽講美國開出左價係 Cancel2025

比10年時間自己種大豆

基本上99%會係改個名再會推出黎

不如叫中國又贏2035啦

人地要佢取消，佢就延遲

支那製造5202

西方國家根本唔應該對共狗有憫心
核平支那對世界先係最好

華為死埋 緩一百年添